全港義工登記逾128萬 張建宗:令人鼓舞

政務司司長張建宗出席義務工作發展局國際義工日嘉許禮時表示，根據社署的義工登記冊，截至今年10月，有超過128萬名義工，即是本港每6個人就有1人是義工，對此感到非常鼓舞。

張建宗又指，政府會繼續加強與制服團體及義工組織合作，建立互助、關愛及共融社會。

計埋OT冇人工果d有幾多

手天使佔幾多

登記ja大佬
真係出黎做義工果啲1/10都唔知有無

奴工登記過6百萬添

IT